細個嗰時有冇人有玩過光線飛車 但又唔係好識玩

我最記得光線飛車最好玩嘅一樣嘢係撞人車
要喺架車嘅旁邊㩒一個制(好似係Z？)去撞到佢無血
有時D車會隱形？好似有D難撞

仲有接任務嘅時候永遠都唔會接有暈車症嘅人，因為次次接親都唔會pass到個任 ，成日都會比佢嘔

啲歌幾正
唔記得叫咩名

Raycity

好想玩返暴走

唉 好多歌都仲記得

暴躁的阿松

好耐無出過賽車MMO

刷松+++++